你係咪中國人!? 你係咪中國人?!

其實係咪得中國人先會遇到任何問題同批評就會反問對方係咪中國人?

如果一個德國人被人屌,會唔會反問對方係咪德國人?

你食屎 我唔係中國人.jpg

中國人專鬥中國人。賤種人種

你係咪中國人？Why are U running